屌 啲藍絲五毛都on9 話校方強迫學生罷課

呢間學校好似唔俾人罷課㗎
罷就屌到你飛起
利申：聽人講

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

呢間係黃既？

唔係 學校應該冇分藍同黃

最on9就係有錄音流出🤦🏽‍♂️

大陸改緊十戒同拆教堂
有可能係假新聞黎抺黑基督教

但係香港新聞都有報喎